有無識做電子配件產品嘅人/公司可以介紹下？

有嘅可以tg我

你要廠定貨？

應該係廠
應該咁講我想造一樣電子產品嘅配件
例如係一條充電線咁樣
外型、功能個啲我自己諗同畫設計圖
但我對於點樣造佢出黎就完全係0知識
所以想搵下會唔會有呢類人/公司

此post已完

我識就造咗出黎啦仲駛開post

好有之前整風扇條友既味道
Btw可以直接搵大陸廠問下先
佢地sales team識同你傾
搵香港agent就貴d

生產技術唔識好正常
但如果你對電子野0知識 唔識構造
以為諗到乜功能就整到乜
最後好易ff舊做唔到既野出黎 或者比人呃 爛尾
去畫漫畫好過

你有幾多錢先
開模，做測試，造貨知唔知要幾錢？
一係你po你idea出黎睇下可唔可行

利申，相關行業做左10年

我只可以講技術係一個做到嘅，因為我嘅idea係一啲嘢整合埋一齊
基本嘅電子概念我有，但係我唔專係呢方面所以先想搵人/公司去做

可以放心 因為唔係
我都有諗過搵大陸廠，但係又驚會俾佢偷左個idea
我件嘢都未造完就已經賣晒街

可以tg傾下？錢我預咗會駛嘅
我諗幾十萬左右啦
idea就唔公開po出黎啦
一黎驚俾人偷
二黎呢個idea係源自於我對女朋友嘅承諾
依家接近分手嘅邊緣，所以我好希望造呢件嘢出黎
當係完咗我對佢嘅承諾，即使呢件嘢最後可唔可以賺到錢都好

首先要唔比人呃 之後就好易

其實係，無計鬼叫自己唔識要有求於人
係要冒啲風險

其實電子零知識設計出黎都未必做到

有基本知識
但真係業餘囉
所以咪想搵個人真係識嘅一齊傾一齊做

香港無電子

btw有個fd好勁但已經唔係香港幫你唔到
而且有排都唔會返黎